有無發現喬映瑜係由上水爆炸案轉左做國安法?

之前水喉通爆炸品
同上水爆炸案都係一月中發生

追溯期

任佢up 大清算